依家上台換機邊間抵?

如題, 想換iphone (受夠an機了)

依家咪新出左部xr, 感覺平平地岩我呢啲初轉ios既人, 你地話好唔好?

peoples xr xs平1100 1300

上網睇過咁多間 價錢差唔多
但數碼通用銀聯卡買可以平400

歡迎加入蘋果大家庭~
XR都OK, 但點解唔買淨機? 256GB/ $8000都唔使...

淨機好似無上台甘抵屌,個爆mon保都值回票價
蘋果care都千九

Xr當入門機我都係第一次聽... 不過諗諗下又幾make sense, 反正以後iphone都係full mon系列

揀紅色, 型!
上台建議揀數記 $538
質素好啲, 而且抵玩
銀聯卡有減價, 其他無

反正CM到期要換咪一齊換
每個月畀多少少啫....

我仲用緊i8 plus, 都有少少想買返部xr試玩下...